大家有效10000蚊用黎做咩? 我用黎買一年份牛丸

我用黎買一年份牛丸 我計過 1 日 3 串 = $27 ( 1 串$9)
$27 X 365 = $ 9855
剛剛好 , 還有$345 可以買其他野。

瀨唔瀨尿?

瀨尿會貴D食唔到